(CCTVB反證) 中共網軍 活躍在深夜

CCTVB在接近深夜時份報導fake news老屈張超雄，之後一堆中共網軍就係十幾個小時內不斷抹黑。
張超雄係第二日下午先解釋，已經太撚遲。民意主導權已經俾人佔據哂。

可見將來， 中共網軍將繼續在深夜出招。
因為泛民太懶，深夜訓哂覺。反而建制派就可以係深夜任玩， 如入無人之境，搶奪民意主導權。 天光之後，泛民點解釋都無用。

好似林忌咁講：泛民永遠打遲12小時既仗。

（我唔係屈毛。好多屌張超雄既人都唔係五毛。
但CCTVB今次擺明居馬報導fake news， 就預左會有網軍做勢抹黑。）

Kay Lam
13 分鐘 ·

1.楊岳橋提案與尹兆堅提案係完全無關逃犯條例，都係在港審域外謀殺罪，釜底抽薪永久封左需要修改逃犯條例的需要，一如大律師公會早前的提案；但楊方案已被林鄭再駁回，但總之和張方案係無關，唔好拉埋張超雄來講

2. 張超雄方案唔係CCTVB條題寫得咁衰，講到好似重新啟動逃犯條例咁，甚至CCTVB故意寫漏「單次」；但問題仍然係，呢個時候冇與其他泛民商議就入Bill，當自己係邊個？家下你係保皇黨咩？家下問題仲係送中咩？家下係五大訴求呀，用你工黨郭紹傑的講法，呢種弱智行為絕對係成功轉移視線，撤回啦

3. 不要再信CCTVB的任何新聞

大家小心

幾活躍都扭轉唔到世人對大陸的看法

只要確保飯民同抗爭者唔贏就得

陳凱欣都係因為咁而勝選